覺唔覺得ATM禁機禁少過$500既好撚小家？

阻撚住哂 禁得咁少

關你撚事咩 禁夠8k出黎 又唔係分比你

禁100揮手

最好禁哂atm現金出黎 你冇得禁

你不如唔好擺錢係銀行擺係床下底算啦

收嗲啦你

禁乜春 宵禁呀？

咁撚專制 討論下都唔比

比你多100

禁幾百好過D人禁5分鐘都唔知禁緊咩

咁叻你未裝部ATM係屋企..無人阻住你禁啦

禁晒你地老母

我都想禁五百但戶口得番兩舊水

禁幾多都要管，你食菜肉